屌你老母啦紅十字會

香港呢？

屌，唔撚捐

自推

屌你老母紅十字會屌你老母

垃圾藍十字屌佢老母

絕對唔會捐

愛莫能助

出黎講返句香港人加油都可以考慮下

叫啲藍屍去捐囉

真係當香港人係ATM

D垃圾NGO
咁多年都當香港人係ATM
一到香港人出事就啞撚晒把口 拎去買撚晒蘋果日報都唔會益你地1蚊

理大事件又唔見佢出聲